[6月廢老賽]皇vs阿 會有咩陣容

香港時間3月18日消息，皇馬官方宣佈，他們將與阿仙奴元老隊在6月3日舉行一場元老賽。

不敗阿vs 6煙

有無經典鏝城隊?

等一等，無野了

唔知會唔會有 柏金，龍格堡，蘇甘保，皮里斯

當年雲加帶領阿仙奴一班球員成為元老，而阿仙奴領隊到依家仲係雲加

享利

Robert Pires was in Madrid on Monday to announce the games. He is expected to play alongside fellow Invincibles Freddie Ljungberg, Gilberto Silva, Ray Parlour, Sol Campbell and Lauren. Tomas Rosicky is also set to take part in both legs, together with a host of star names.

Roberto Carlos, Xabi Alonso and Raul are among the players due to feature for Real Madrid Legends.

無中堅賓 小學雞 查馬克 贊錯真係失色不少

路斯基

中堅賓都未掛靴

btw 我都想睇小學雞

韋拉？

終於到沙比都做元老了

兩大防中對賽，MKLL，韋拉

慘 班獌痾軌開始要陪利迷j歷史了

孫繼海

歐超盃預演？

樓豬假皇

6煙入面,碧咸好似一直無踢過皇馬元老隊

睇元老妹下妹下

龍格保 皮里斯雙翼齊飛
龍格保啲變速當年好j到

柏金要早幾多日出發坐船嚟香港
好想再見到基昂殺人嘅眼神加adam準繩嘅飛剷

好返啦，同埋香港踢咩

係咪爺爺做教練

最聯名宿